iu真係好正好淫

好想屌

圖呢？

g

泡菜g

@李知恩圖報

yeonwoo萬碎

收爺啦

冇人講a09

A.....

唔係話唔信你

不過你開左個post，我滿心期望入到黎

一打開，Hi，原來圖都冇幅

如果你有幅圖既，就算假既都好過冇

起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母

點知家陣冇野證明到你講既野係岩

又冇野證明到你講既野係錯

就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在

問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在

大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）

一句到尾，你而家都係冇圖

冇圖既你開個post做乜？

人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？

不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

對腳好撚7正

樓主有女未

樓主老母都好淫

張圖好撚正

屌你老母

屌你老母

圖呢